覺唔覺得自從大埔巴士反車之後，坐上層啲人多咗坐右邊?

三個月後回愎正常架喇

利申 不嬲坐右邊 樓梯前面果張

因為好撚憎後面有死廢老係度咳

個天要你死
坐邊都係會死

same

上層左邊第一行真係死得快d

我見係坐哂左邊wo
左排full左
右排唔夠5個

咁啱右邊唔曬咋？

不嬲坐同司機同一邊